火魔手足

tui

go fuck yourself

冇睇內文

食屎啦 你仲好意思攞佢嚟同火魔相比！
咪戇鳩！

希望警察可以快D做野

做乜㞗

冇時間浪費時間喺你身上

似19年既曱甴
警察快啲去捉人啦